{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493745",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "용문산가든"
    },
    "text": "龍門山ガーデン (용문산가든)\\n\n京畿道楊平郡江上面屏山里1074-3\\n\n韓食-韓定食 , 10:00 ~ 21:00 , 年中無休 , 200席/部屋:1個 , 40年の伝統で楊平郡庁でウェルビーイング料理の韓定食専門店として認められた「龍門山ガーデン」は楊平地域のグルメスポットとして挙げられる。 この食堂では新鮮な山菜と食材で作った美味しい料理を味わうことができる。 淡泊で柔らかいプルコギ定食、栄養満点のコンドゥレ定食、ツルニンジン定食など健康的な韓定食を披露する。 また、広い屋外全景と駐車スペースもあり、利用にも便利だ。 そのため、きちんとした健康韓定食を味わいたいなら、龍門山ガーデンがおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍門山ガーデンはどこにありますか？",
            "answer": "龍門山ガーデンは京畿道楊平郡江上面屏山里1074-3にあります。"
        },
        {
            "question": "龍門山ガーデンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "龍門山ガーデンの営業時間は10時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "龍門山ガーデンは何席ありますか？",
            "answer": "龍門山ガーデンには200席あります。"
        },
        {
            "question": "龍門山ガーデンは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、龍門山ガーデンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "龍門山ガーデンは何年の伝統がありますか？",
            "answer": "龍門山ガーデンは40年の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "龍門山ガーデンでは何を提供していますか？",
            "answer": "龍門山ガーデンでは韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "龍門山ガーデンの特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "龍門山ガーデンの特徴的な料理には淡泊で柔らかいプルコギ定食、栄養満点のコンドゥレ定食、ツルニンジン定食などがあります。"
        },
        {
            "question": "龍門山ガーデンでは健康的な韓定食を味わうことができますか？",
            "answer": "はい、龍門山ガーデンでは健康的な韓定食を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "龍門山ガーデンには屋外席や駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、龍門山ガーデンには広い屋外席と駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "龍門山ガーデンはどのようなレストランですか？",
            "answer": "龍門山ガーデンは楊平地域のグルメスポットで、40年の伝統を持つウェルビーイング料理の韓定食専門店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 381
    }
}